{
    "form": "[{\"id\":\"fc06fd6f-d0ca-4d42-83b4-8a61322e10ff\",\"label\":\"profile\",\"type\":\"form_structure_field\",\"object\":{\"label\":\"profile\",\"name\":\"profile\",\"classname\":\"EMS\\\\FormBundle\\\\Components\\\\Field\\\\ChoiceSelect\",\"class\":\"col-md-4\",\"en\":{\"label\":\"Profile\"},\"fr\":{\"label\":\"Profile\"},\"nl\":{\"label\":\"Profiel\"},\"de\":{\"label\":\"Profil\"}},\"children\":[{\"id\":\"AX0UOuibeVi29PQflj3h\",\"label\":\"profiles\",\"type\":\"form_choice\",\"object\":{\"label\":\"profiles\",\"values\":\"[\\r\\n    \\\"\\\", \\r\\n    \\\"citizen\\\", \\r\\n    \\\"employer\\\"\\r\\n]\",\"en\":{\"labels\":\"[\\r\\n    \\\"Select\\\", \\r\\n    \\\"Citizen\\\", \\r\\n    \\\"Employer\\\"\\r\\n]\"},\"fr\":{\"labels\":\"[\\r\\n    \\\"S\u00e9lectionner\\\", \\r\\n    \\\"Citoyen\\\", \\r\\n    \\\"Employeur\\\"\\r\\n]\"},\"nl\":{\"labels\":\"[\\r\\n    \\\"Selecteer\\\", \\r\\n    \\\"Burger\\\", \\r\\n    \\\"Werkgever\\\"\\r\\n]\"},\"de\":{\"labels\":\"[\\r\\n    \\\"Auswahl\\\",\\r\\n    \\\"B\u00fcrger\\\",\\r\\n    \\\"Arbeitgeber\\\"\\r\\n]\"}},\"children\":[]},{\"id\":\"b55eb099-7719-4fa8-84c4-8a815684cc95\",\"label\":\"Required\",\"type\":\"form_validation\",\"object\":{\"classname\":\"EMS\\\\FormBundle\\\\Components\\\\Validation\\\\Required\",\"label\":\"Required\"},\"children\":[]}]},{\"id\":\"b3191213-34f4-400e-928b-86bc258216fe\",\"label\":\"themes-citizen\",\"type\":\"form_structure_field\",\"object\":{\"label\":\"themes-citizen\",\"name\":\"themes-citizen\",\"classname\":\"EMS\\\\FormBundle\\\\Components\\\\Field\\\\ChoiceSelectNested\",\"class\":\"citizen\",\"en\":{\"label\":\"Thema\"},\"fr\":{\"label\":\"Th\u00e8me\"},\"nl\":{\"label\":\"Thema\"},\"de\":{\"label\":\"Thema\"},\"show_hide\":\"show\",\"all_any\":\"all\",\"rules\":[{\"field\":\"[profile]\",\"condition\":\"is\",\"value\":\"citizen\"}]},\"children\":[{\"id\":\"52300d05-e13c-4aa7-bda2-3c5c66a02095\",\"label\":\"themes-citizen-choices\",\"type\":\"form_choice\",\"object\":{\"label\":\"themes-citizen-choices\",\"values\":\"[\\r\\n    {\\r\\n        \\\"tid_7226\\\":\\r\\n        [\\r\\n            \\\"tid_7229\\\",\\r\\n            \\\"tid_7230\\\",\\r\\n            \\\"tid_7231\\\",\\r\\n            \\\"tid_7232\\\",\\r\\n            \\\"tid_7233\\\",\\r\\n            \\\"tid_7260\\\",\\r\\n            {\\r\\n                \\\"tid_7235\\\": [\\r\\n                    \\\"att_ic_1\\\",\\r\\n                    \\\"att_ic_3\\\",\\r\\n                    \\\"att_ic_2\\\",\\r\\n                    \\\"att_ic_4\\\"\\r\\n                ]\\r\\n            },\\r\\n            \\\"tid_7234\\\"\\r\\n        ]\\r\\n    },\\r\\n    {\\r\\n        \\\"tid_7227\\\":\\r\\n        [\\r\\n            \\\"tid_7235\\\",\\r\\n            \\\"tid_7236\\\",\\r\\n            \\\"tid_7237\\\",\\r\\n            \\\"tid_7239\\\",\\r\\n            \\\"tid_7240\\\",\\r\\n            \\\"tid_7241\\\",\\r\\n            \\\"tid_7242\\\",\\r\\n            \\\"tid_7243\\\",\\r\\n            \\\"tid_7244\\\",\\r\\n            \\\"tid_7245\\\",\\r\\n            {\\r\\n                \\\"tid_7247\\\": [\\r\\n                    \\\"att_1\\\",\\r\\n                    \\\"att_2\\\",\\r\\n                    \\\"att_3\\\",\\r\\n                    \\\"att_4\\\",\\r\\n                    \\\"att_6\\\",\\r\\n                    \\\"att_7\\\",\\r\\n                    \\\"att_8\\\",\\r\\n                    \\\"att_9\\\",\\r\\n                    \\\"att_10\\\",\\r\\n                    \\\"att_11\\\",\\r\\n                    \\\"att_12\\\",\\r\\n                    \\\"att_13\\\",\\r\\n                    \\\"att_14\\\",\\r\\n                    \\\"att_15\\\"\\r\\n                ]\\r\\n            },\\r\\n            \\\"tid_7246\\\"\\r\\n        ]\\r\\n    }\\r\\n]\",\"fr\":{\"labels\":\"[\\r\\n    \\\"S\u00e9lectionner...\\\",\\r\\n    {\\r\\n        \\\"Interruption de carri\u00e8re\\\":\\r\\n        [\\r\\n            \\\"J'ai une question concernant l'\u00e9tat d'avancement de ma demande d'interruption de carri\u00e8re ou de cr\u00e9dit-temps\\\",\\r\\n            \\\"J'ai une question g\u00e9n\u00e9rale concernant la r\u00e9glementation de l'interruption de carri\u00e8re ou du cr\u00e9dit-temps\\\",\\r\\n            \\\"J'ai une question sur le montant ou la p\u00e9riode que l'ONEM m'a octroy\u00e9(e)\\\",\\r\\n            \\\"J'ai fait une demande d'interruption de carri\u00e8re ou cr\u00e9dit-temps et je souhaite introduire des documents compl\u00e9mentaires\\\",\\r\\n            \\\"Je suis d\u00e9j\u00e0 en interruption de carri\u00e8re ou cr\u00e9dit-temps et je souhaite fournir des informations compl\u00e9mentaires\\\",\\r\\n            \\\"Je souhaite un aper\u00e7u du cr\u00e9dit que j'ai d\u00e9j\u00e0 \u00e9puis\u00e9 (veuillez pr\u00e9ciser le r\u00e9gime)\\\",\\r\\n            {\\r\\n                \\\"Je veux faire une demande d\u2019attestation\\\": [\\r\\n                    \\\"Un duplicata de la d\u00e9cision Interruption de carri\u00e8re\\\",\\r\\n                    \\\"Un duplicata de ma fiche fiscale la plus r\u00e9cente\\\",\\r\\n                    \\\"Une attestation mentionnant que je n\u2019ai pas droit \u00e0 l\u2019interruption de carri\u00e8re ou au cr\u00e9dit-temps\\\",\\r\\n                    \\\"Un mod\u00e8le 74bis pour le service pension\\\"\\r\\n                ]\\r\\n            },\\r\\n            \\\"J\u2019ai une autre question concernant l\u2019interruption de carri\u00e8re et le cr\u00e9dit-temps\\\"\\r\\n        ]\\r\\n    },\\r\\n    {\\r\\n        \\\"Ch\u00f4mage\\\":\\r\\n        [\\r\\n            \\\"J'ai une question g\u00e9n\u00e9rale sur la r\u00e9glementation ch\u00f4mage\\\",\\r\\n            \\\"J'ai une question g\u00e9n\u00e9rale sur la r\u00e9glementation ch\u00f4mage avec compl\u00e9ment d'entreprise (pr\u00e9pension)\\\",\\r\\n            \\\"J'ai une question sur le montant ou la p\u00e9riode de mon allocation de ch\u00f4mage\\\",\\r\\n            \\\"J'ai une question concernant le ch\u00f4mage et le statut d'artiste\\\",\\r\\n            \\\"J'ai une question concernant une activit\u00e9 compl\u00e9mentaire ou ind\u00e9pendante pendant le ch\u00f4mage\\\",\\r\\n            \\\"J'ai une question concernant la dispense de certaines obligations en tant que ch\u00f4meur\\\",\\r\\n            \\\"J'ai re\u00e7u une sanction/exclusion et souhaite avoir des renseignements compl\u00e9mentaires\\\",\\r\\n            \\\"J'ai une question concernant un montant que je dois rembourser \u00e0 l'ONEM\\\",\\r\\n            \\\"Je suis convoqu\u00e9 \u00e0 un entretien et je souhaite le reporter\\\",\\r\\n            \\\"J\u2019ai \u00e9t\u00e9 convoqu\u00e9 \u00e0 un entretien et je souhaite introduire des documents compl\u00e9mentaires\\\",\\r\\n            {\\r\\n                \\\"Je veux faire une demande d\u2019attestation\\\": [\\r\\n                    \\\"Une attestation qui indique que je ne per\u00e7ois pas pour le moment d'allocations\\\",\\r\\n                    \\\"Une attestation qui indique que je n'ai pas per\u00e7u d'allocations au cours d'une certaine p\u00e9riode\\\",\\r\\n                    \\\"Une attestation qui indique que je satisfais aux conditions pour une occupation Sine\\\",\\r\\n                    \\\"Une attestation qui indique que je satisfais aux conditions pour un programme de transition professionnelle (PTP)\\\",\\r\\n                    \\\"Une attestation qui indique que je satisfais aux conditions en vue de remplacer une personne en RCC\\\",\\r\\n                    \\\"Une attestation qui indique que je satisfais aux conditions pour une coop\u00e9rative d'activit\u00e9s\\\",\\r\\n                    \\\"Un duplicata de mon C4\\\",\\r\\n                    \\\"Un duplicata de ma carte de contr\u00f4le (C3 + Date)\\\",\\r\\n                    \\\"Un duplicata de la d\u00e9cision ONEM (C29 + Date)\\\",\\r\\n                    \\\"Un autre duplicata\\\",\\r\\n                    \\\"Une carte de restructuration apr\u00e8s faillite\\\",\\r\\n                    \\\"Une attestation pour une assurance faillite\\\",\\r\\n                    \\\"Un mod\u00e8le 74bis pour le service pension\\\",\\r\\n                    \\\"Une attestation Activa ou Activa Start\\\"\\r\\n                ]\\r\\n            },\\r\\n            \\\"J\u2019ai une autre question concernant le ch\u00f4mage\\\"\\r\\n        ]\\r\\n    }\\r\\n]\"},\"nl\":{\"labels\":\"[\\r\\n    \\\"Selecteer...\\\",\\r\\n    {\\r\\n        \\\"Loopbaanonderbreking\\\":\\r\\n        [\\r\\n            \\\"Ik heb een vraag over de stand van zaken van mijn aanvraag loopbaanonderbreking of tijdskrediet\\\",\\r\\n            \\\"Ik heb een algemene vraag over de reglementering loopbaanonderbreking of tijdskrediet\\\",\\r\\n            \\\"Ik heb een vraag over het bedrag of de periode die de RVA mij toegekend heeft\\\",\\r\\n            \\\"Ik deed onlangs een aanvraag voor loopbaanonderbreking of tijdskrediet en wens bijkomende documenten in te dienen\\\",\\r\\n            \\\"Ik ben reeds in loopbaanonderbreking of tijdskrediet en wens een wijziging door te geven\\\",\\r\\n            \\\"Ik wil een overzicht van het krediet dat ik reeds opgenomen heb (gelieve het stelsel te verduidelijken)\\\",\\r\\n            {\\r\\n                \\\"Ik wil een attest aanvragen\\\": [\\r\\n                    \\\"Een duplicaat van mijn beslissing loopbaanonderbreking of tijdskrediet\\\",\\r\\n                    \\\"Een duplicaat van mijn meest recente belastingfiche\\\",\\r\\n                    \\\"Een attest dat bevestigt dat ik geen recht heb op een loopbaanonderbreking of tijdskrediet\\\",\\r\\n                    \\\"Een model 74bis voor de pensioendienst\\\"\\r\\n                ]\\r\\n            },\\r\\n            \\\"Ik heb een andere vraag in verband met loopbaanonderbreking en tijdskrediet\\\"\\r\\n        ]\\r\\n    },\\r\\n    {\\r\\n        \\\"Werkloosheid\\\":\\r\\n        [\\r\\n            \\\"Ik heb een algemene vraag over de reglementering werkloosheid\\\",\\r\\n            \\\"Ik heb een algemene vraag over de reglementering SWT (brugpensioen)\\\",\\r\\n            \\\"Ik heb een vraag over het bedrag of de periode van mijn werkloosheidsuitkering\\\",\\r\\n            \\\"Ik heb een vraag over werkloosheid en het statuut van artiest\\\",\\r\\n            \\\"Ik heb een vraag over een bijberoep of een zelfstandige activiteit tijdens werkloosheid\\\",\\r\\n            \\\"Ik heb een vraag over de vrijstelling van bepaalde verplichtingen als werkloze\\\",\\r\\n            \\\"Ik heb een sanctie/uitsluiting ontvangen en wens bijkomende inlichtingen\\\",\\r\\n            \\\"Ik heb een vraag over een bedrag dat ik moet terugbetalen aan de RVA\\\",\\r\\n            \\\"Ik ben uitgenodigd voor een gesprek en wens het gesprek uit te stellen\\\",\\r\\n            \\\"Ik werd opgeroepen voor een gesprek en wens bijkomende documenten in te dienen\\\",\\r\\n            {\\r\\n                \\\"Ik wil een attest aanvragen\\\": [\\r\\n                    \\\"Een attest dat aangeeft dat ik op dit moment geen uitkeringen krijg\\\",\\r\\n                    \\\"Een attest dat aangeeft dat ik geen uitkering kreeg gedurende een bepaalde periode\\\",\\r\\n                    \\\"Een attest dat aangeeft dat ik in aanmerking kom voor een Sine-tewerkstelling\\\",\\r\\n                    \\\"Een attest dat aangeeft dat ik in aanmerking kom voor een doorstromingsprogramma\\\",\\r\\n                    \\\"Een attest dat aangeeft dat ik in aanmerking kom om iemand in SWT te vervangen\\\",\\r\\n                    \\\"Een attest dat aangeeft dat ik in aanmerking kom voor tewerkstelling in een activiteitenco\u00f6peratie\\\",\\r\\n                    \\\"Een duplicaat van mijn C4\\\",\\r\\n                    \\\"Een duplicaat van mijn controlekaart (C3)\\\",\\r\\n                    \\\"Een duplicaat van de beslissing van de RVA (C29)\\\",\\r\\n                    \\\"Een ander duplicaat\\\",\\r\\n                    \\\"Een herstructureringskaart na faillissement\\\",\\r\\n                    \\\"Een attest faillissementsverzekering\\\",\\r\\n                    \\\"Een model 74bis voor de Pensioendienst\\\",\\r\\n                    \\\"Een attest Activa of Activa Start\\\"\\r\\n                ]\\r\\n            },\\r\\n            \\\"Ik heb een andere vraag in verband met werkloosheid\\\"\\r\\n        ]\\r\\n    }\\r\\n]\"},\"de\":{\"labels\":\"[\\r\\n    \\\"Auswahl...\\\",\\r\\n    {\\r\\n        \\\"Karriereknick\\\":\\r\\n        [\\r\\n            \\\"Ich habe eine Frage zum Stand meines Antrags auf Unterbrechung der Berufst\u00e4tigkeit oder auf Zeitgutschrift\\\",\\r\\n            \\\"Ich habe eine allgemeine Frage zur Verordnung \u00fcber die Unterbrechung der Berufst\u00e4tigkeit oder die Anrechnung von Zeit\\\", \\r\\n            \\\"Ich habe eine Frage zum Betrag oder zum Zeitraum, den mir das NEO gew\u00e4hrt hat\\\",\\r\\n            \\\"Ich habe vor kurzem eine Unterbrechung der Berufst\u00e4tigkeit oder eine Zeitgutschrift beantragt und m\u00f6chte einige zus\u00e4tzliche Unterlagen einreichen\\\",\\r\\n            \\\"Ich befinde mich bereits in einer Laufbahnunterbrechung oder in einem Zeitguthaben und m\u00f6chte eine \u00c4nderung beantragen\\\",\\r\\n            \\\"Ich m\u00f6chte einen \u00dcberblick \u00fcber die bereits erworbenen Kredite (bitte das System erl\u00e4utern)\\\",\\r\\n            {\\r\\n                \\\"Ich m\u00f6chte ein Zertifikat beantragen\\\": [\\r\\n                    \\\"Ein Duplikat meiner Entscheidung \u00fcber eine Berufspause oder ein Zeitguthaben\\\",\\r\\n                    \\\"Ein Duplikat meiner letzten Steuererkl\u00e4rung\\\",\\r\\n                    \\\"Eine Bescheinigung, die best\u00e4tigt, dass ich keinen Anspruch auf Unterbrechung der Berufst\u00e4tigkeit oder Zeitgutschriften habe\\\",\\r\\n                    \\\"Ein Modell 74bis f\u00fcr den Rentendienst\\\"\\r\\n                ]\\r\\n            },\\r\\n            \\\"Ich habe noch eine Frage zur Unterbrechung der Berufst\u00e4tigkeit und zum Zeitguthaben\\\"\\r\\n        ]\\r\\n    },\\r\\n    {\\r\\n        \\\"Arbeitslosigkeit\\\":\\r\\n        [\\r\\n            \\\"Ich habe eine allgemeine Frage zur Regulierung der Arbeitslosigkeit\\\",\\r\\n            \\\"Ich habe eine allgemeine Frage zur Verordnung SWT (Vorruhestand)\\\",\\r\\n            \\\"Ich habe eine Frage zur H\u00f6he oder zur Bezugsdauer meines Arbeitslosengeldes\\\",\\r\\n            \\\"Ich habe eine Frage zur Arbeitslosigkeit und zum Status eines K\u00fcnstlers\\\",\\r\\n            \\\"Ich habe eine Frage zu einer Nebenbesch\u00e4ftigung oder einer selbst\u00e4ndigen T\u00e4tigkeit w\u00e4hrend der Arbeitslosigkeit\\\",\\r\\n            \\\"Ich habe eine Frage zur Befreiung von bestimmten Pflichten als Arbeitsloser\\\",\\r\\n            \\\"Ich habe eine Sanktion/einen Ausschluss erhalten und m\u00f6chte zus\u00e4tzliche Informationen\\\",\\r\\n            \\\"Ich habe eine Frage zu einem Betrag, den ich an das NEO zur\u00fcckzahlen muss\\\",\\r\\n            \\\"Ich bin zu einem Vorstellungsgespr\u00e4ch eingeladen worden und m\u00f6chte es verschieben\\\",\\r\\n            \\\"Ich wurde zu einem Vorstellungsgespr\u00e4ch eingeladen und m\u00f6chte zus\u00e4tzliche Unterlagen einreichen\\\",\\r\\n            {\\r\\n                \\\"Ich m\u00f6chte eine Bescheinigung beantragen\\\": [\\r\\n                    \\\"Eine Bescheinigung, aus der hervorgeht, dass ich zur Zeit keine Leistungen erhalte\\\",\\r\\n                    \\\"Eine Bescheinigung, aus der hervorgeht, dass ich w\u00e4hrend eines bestimmten Zeitraums keine Leistungen erhalten habe\\\",\\r\\n                    \\\"Eine Bescheinigung, dass ich f\u00fcr eine Sine-Besch\u00e4ftigung in Frage komme\\\",\\r\\n                    \\\"Eine Bescheinigung, aus der hervorgeht, dass ich f\u00fcr ein Rollover-Programm in Frage komme\\\",\\r\\n                    \\\"Eine Bescheinigung, aus der hervorgeht, dass ich berechtigt bin, jemanden in SWT zu ersetzen\\\",\\r\\n                    \\\"Eine Bescheinigung \u00fcber meine Eignung f\u00fcr eine Besch\u00e4ftigung in einer T\u00e4tigkeitsgenossenschaft\\\",\\r\\n                    \\\"Ein Duplikat meiner C4\\\",\\r\\n                    \\\"Ein Duplikat meiner Kontrollkarte (C3)\\\",\\r\\n                    \\\"Ein Duplikat der Entscheidung des NEO (C29)\\\",\\r\\n                    \\\"Ein weiteres Duplikat\\\",\\r\\n                    \\\"Eine Umstrukturierungskarte nach dem Konkurs\\\",\\r\\n                    \\\"A Konkursversicherungsbescheinigung\\\",\\r\\n                    \\\"Ein Modell 74bis f\u00fcr den Rentendienst\\\",\\r\\n                    \\\"An Assets oder Start Assets Zertifikat\\\"\\r\\n                ]\\r\\n            },\\r\\n            \\\"Ich habe eine weitere Frage zum Thema Arbeitslosigkeit\\\"\\r\\n        ]\\r\\n    }\\r\\n]\"},\"en\":{\"labels\":\"[\\r\\n    \\\"S\u00e9lectionner...\\\",\\r\\n    {\\r\\n        \\\"Interruption de carri\u00e8re\\\":\\r\\n        [\\r\\n            \\\"J'ai une question concernant l'\u00e9tat d'avancement de ma demande d'interruption de carri\u00e8re ou de cr\u00e9dit-temps\\\",\\r\\n            \\\"J'ai une question g\u00e9n\u00e9rale concernant la r\u00e9glementation de l'interruption de carri\u00e8re ou du cr\u00e9dit-temps\\\",\\r\\n            \\\"J'ai une question sur le montant ou la p\u00e9riode que l'ONEM m'a octroy\u00e9(e)\\\",\\r\\n            \\\"J'ai fait une demande d'interruption de carri\u00e8re ou cr\u00e9dit-temps et je souhaite introduire des documents compl\u00e9mentaires\\\",\\r\\n            \\\"Je suis d\u00e9j\u00e0 en interruption de carri\u00e8re ou cr\u00e9dit-temps et je souhaite fournir des informations compl\u00e9mentaires\\\",\\r\\n            \\\"Je souhaite un aper\u00e7u du cr\u00e9dit que j'ai d\u00e9j\u00e0 \u00e9puis\u00e9 (veuillez pr\u00e9ciser le r\u00e9gime)\\\",\\r\\n            {\\r\\n                \\\"Je veux faire une demande d\u2019attestation\\\": [\\r\\n                    \\\"Un duplicata de la d\u00e9cision Interruption de carri\u00e8re\\\",\\r\\n                    \\\"Un duplicata de ma fiche fiscale la plus r\u00e9cente\\\",\\r\\n                    \\\"Une attestation mentionnant que je n\u2019ai pas droit \u00e0 l\u2019interruption de carri\u00e8re ou au cr\u00e9dit-temps\\\",\\r\\n                    \\\"Un mod\u00e8le 74bis pour le service pension\\\"\\r\\n                ]\\r\\n            },\\r\\n            \\\"J\u2019ai une autre question concernant l\u2019interruption de carri\u00e8re et le cr\u00e9dit-temps\\\"\\r\\n        ]\\r\\n    },\\r\\n    {\\r\\n        \\\"Ch\u00f4mage\\\":\\r\\n        [\\r\\n            \\\"J'ai une question g\u00e9n\u00e9rale sur la r\u00e9glementation ch\u00f4mage\\\",\\r\\n            \\\"J'ai une question g\u00e9n\u00e9rale sur la r\u00e9glementation ch\u00f4mage avec compl\u00e9ment d'entreprise (pr\u00e9pension)\\\",\\r\\n            \\\"J'ai une question sur le montant ou la p\u00e9riode de mon allocation de ch\u00f4mage\\\",\\r\\n            \\\"J'ai une question concernant le ch\u00f4mage et le statut d'artiste\\\",\\r\\n            \\\"J'ai une question concernant une activit\u00e9 compl\u00e9mentaire ou ind\u00e9pendante pendant le ch\u00f4mage\\\",\\r\\n            \\\"J'ai une question concernant la dispense de certaines obligations en tant que ch\u00f4meur\\\",\\r\\n            \\\"J'ai re\u00e7u une sanction/exclusion et souhaite avoir des renseignements compl\u00e9mentaires\\\",\\r\\n            \\\"J'ai une question concernant un montant que je dois rembourser \u00e0 l'ONEM\\\",\\r\\n            \\\"Je suis convoqu\u00e9 \u00e0 un entretien et je souhaite le reporter\\\",\\r\\n            \\\"J\u2019ai \u00e9t\u00e9 convoqu\u00e9 \u00e0 un entretien et je souhaite introduire des documents compl\u00e9mentaires\\\",\\r\\n            {\\r\\n                \\\"Je veux faire une demande d\u2019attestation\\\": [\\r\\n                    \\\"Une attestation qui indique que je ne per\u00e7ois pas pour le moment d'allocations\\\",\\r\\n                    \\\"Une attestation qui indique que je n'ai pas per\u00e7u d'allocations au cours d'une certaine p\u00e9riode\\\",\\r\\n                    \\\"Une attestation qui indique que je satisfais aux conditions pour une occupation Sine\\\",\\r\\n                    \\\"Une attestation qui indique que je satisfais aux conditions pour un programme de transition professionnelle (PTP)\\\",\\r\\n                    \\\"Une attestation qui indique que je satisfais aux conditions en vue de remplacer une personne en RCC\\\",\\r\\n                    \\\"Une attestation qui indique que je satisfais aux conditions pour une coop\u00e9rative d'activit\u00e9s\\\",\\r\\n                    \\\"Un duplicata de mon C4\\\",\\r\\n                    \\\"Un duplicata de ma carte de contr\u00f4le (C3 + Date)\\\",\\r\\n                    \\\"Un duplicata de la d\u00e9cision ONEM (C29 + Date)\\\",\\r\\n                    \\\"Un autre duplicata\\\",\\r\\n                    \\\"Une carte de restructuration apr\u00e8s faillite\\\",\\r\\n                    \\\"Une attestation pour une assurance faillite\\\",\\r\\n                    \\\"Un mod\u00e8le 74bis pour le service pension\\\",\\r\\n                    \\\"Une attestation Activa ou Activa Start\\\"\\r\\n                ]\\r\\n            },\\r\\n            \\\"J\u2019ai une autre question concernant le ch\u00f4mage\\\"\\r\\n        ]\\r\\n    }\\r\\n]\"}},\"children\":[]},{\"id\":\"d1174857-2e3b-49f5-a1ea-7265d2767e89\",\"label\":\"RequiredIf\",\"type\":\"form_validation\",\"object\":{\"classname\":\"EMS\\\\FormBundle\\\\Components\\\\Validation\\\\RequiredIf\",\"value\":\"(data[\\\"profile\\\"] === \\\"citizen\\\")\",\"label\":\"RequiredIf\"},\"children\":[]}]},{\"id\":\"db8b70f4-51b0-4634-8878-527efe2bad46\",\"label\":\"themes-employer\",\"type\":\"form_structure_field\",\"object\":{\"label\":\"themes-employer\",\"name\":\"themes-employer\",\"classname\":\"EMS\\\\FormBundle\\\\Components\\\\Field\\\\ChoiceSelectNested\",\"class\":\"col-md-6\",\"en\":{\"label\":\"Thema\"},\"fr\":{\"label\":\"Th\u00e8me\"},\"nl\":{\"label\":\"Thema\"},\"de\":{\"label\":\"Thema\"},\"show_hide\":\"show\",\"all_any\":\"all\",\"rules\":[{\"field\":\"[profile]\",\"condition\":\"is\",\"value\":\"employer\"}]},\"children\":[{\"id\":\"96081499-d028-4d8b-8bb6-c651083ec9cd\",\"label\":\"themes-employer-choices\",\"type\":\"form_choice\",\"object\":{\"label\":\"themes-employer-choices\",\"values\":\"[\\r\\n    \\\"\\\",\\r\\n    \\\"tid_7381\\\",\\r\\n    \\\"tid_7382\\\",\\r\\n    {\\r\\n        \\\"tid_7383\\\":\\r\\n        [\\r\\n            \\\"tid_7384\\\",\\r\\n            \\\"tid_7385\\\",\\r\\n            \\\"tid_7386\\\"\\r\\n        ]\\r\\n    }\\r\\n]\",\"fr\":{\"labels\":\"[\\r\\n    \\\"S\u00e9lectionner...\\\",\\r\\n    \\\"Interruption de carri\u00e8re\\\",\\r\\n    \\\"Ch\u00f4mage\\\",\\r\\n    {\\r\\n        \\\"Ch\u00f4mage temporaire, ch\u00f4mage \u00e9conomique et ch\u00f4mage intemp\u00e9ries\\\":\\r\\n        [\\r\\n            \\\"Demande de d\u00e9rogation\\\",\\r\\n            \\\"Demande de carte (C3.2A)\\\",\\r\\n            \\\"Question g\u00e9n\u00e9rale\\\"\\r\\n        ]\\r\\n    }\\r\\n]\"},\"nl\":{\"labels\":\"[\\r\\n    \\\"Selecteer...\\\",\\r\\n    \\\"Loopbaanonderbreking\\\",\\r\\n    \\\"Werkloosheid\\\",\\r\\n    {\\r\\n        \\\"Tijdelijke werkloosheid, economische werkloosheid en weerverlet\\\":\\r\\n        [\\r\\n            \\\"Aanvraag afwijking\\\",\\r\\n            \\\"Aanvraag kaart (C3.2A)\\\",\\r\\n            \\\"Algemene vraag\\\"\\r\\n        ]\\r\\n    }\\r\\n]\"},\"de\":{\"labels\":\"[\\r\\n    \\\"Auswahl...\\\",\\r\\n    \\\"Unterbrechung der beruflichen Laufbahn\\\",\\r\\n    \\\"Arbeitslosigkeit\\\",\\r\\n    {\\r\\n        \\\"Vor\u00fcbergehende Arbeitslosigkeit, Arbeitslosigkeit aus wirtschaftlichen Gr\u00fcnden und Schlechtwetterarbeitslosigkeit\\\":\\r\\n        [\\r\\n            \\\"Antrag auf Ausnahmeregelung\\\",\\r\\n            \\\"Kartenanwendung (C3.2A)\\\",\\r\\n            \\\"Allgemeine Anfrage\\\"\\r\\n        ]\\r\\n    }\\r\\n]\"},\"en\":{\"labels\":\"[\\r\\n    \\\"S\u00e9lectionner...\\\",\\r\\n    \\\"Interruption de carri\u00e8re\\\",\\r\\n    \\\"Ch\u00f4mage\\\",\\r\\n    {\\r\\n        \\\"Ch\u00f4mage temporaire, ch\u00f4mage \u00e9conomique et ch\u00f4mage intemp\u00e9ries\\\":\\r\\n        [\\r\\n            \\\"Demande de d\u00e9rogation\\\",\\r\\n            \\\"Demande de carte (C3.2A)\\\",\\r\\n            \\\"Question g\u00e9n\u00e9rale\\\"\\r\\n        ]\\r\\n    }\\r\\n]\"}},\"children\":[]},{\"id\":\"c5eca6a9-3e51-41ac-9f46-f2438d0c23dc\",\"label\":\"RequiredIf\",\"type\":\"form_validation\",\"object\":{\"label\":\"RequiredIf\",\"classname\":\"EMS\\\\FormBundle\\\\Components\\\\Validation\\\\RequiredIf\",\"value\":\"(data[\\\"profile\\\"] === \\\"employer\\\")\"},\"children\":[]}]},{\"id\":\"39583dee-2522-4871-a678-f3baff4150b3\",\"label\":\"attestation-reception\",\"type\":\"form_structure_field\",\"object\":{\"label\":\"attestation-reception\",\"name\":\"attestation-reception\",\"classname\":\"EMS\\\\FormBundle\\\\Components\\\\Field\\\\ChoiceSelect\",\"class\":\"col-md-6\",\"en\":{\"label\":\"Souhaitez-vous recevoir l'attestation...\"},\"fr\":{\"label\":\"Souhaitez-vous recevoir l'attestation...\"},\"nl\":{\"label\":\"Wil u het attest...\"},\"de\":{\"label\":\"M\u00f6chten Sie die Bescheinigung erhalten...\"},\"show_hide\":\"show\",\"all_any\":\"any\",\"rules\":[{\"field\":\"[themes-citizen][level_1]\",\"condition\":\"is\",\"value\":\"tid_7235\"},{\"field\":\"[themes-citizen][level_1]\",\"condition\":\"is\",\"value\":\"tid_7227\"}]},\"children\":[{\"id\":\"63617675-d31c-414b-a226-d134e8123f1b\",\"label\":\"attestation-reception-choices\",\"type\":\"form_choice\",\"object\":{\"label\":\"attestation-reception-choices\",\"values\":\"[\\r\\n    \\\"\\\",\\r\\n    \\\"ebox\\\",\\r\\n    \\\"postbox\\\"\\r\\n]\",\"fr\":{\"labels\":\"[\\r\\n    \\\"S\u00e9lectionner\\\",\\r\\n    \\\"Dans l'e-Box (plus rapide)\\\",\\r\\n    \\\"Par courrier (plus lent)\\\"\\r\\n]\"},\"nl\":{\"labels\":\"[\\r\\n    \\\"Selecteer\\\",\\r\\n    \\\"In de e-box (sneller)\\\",\\r\\n    \\\"Met de post (trager)\\\"\\r\\n]\"},\"de\":{\"labels\":\"[\\r\\n    \\\"Auswahl\\\",\\r\\n    \\\"In der e-box (schneller)\\\",\\r\\n    \\\"Per Post (langsamer)\\\"\\r\\n]\"},\"en\":{\"labels\":\"[\\r\\n    \\\"S\u00e9lectionner\\\",\\r\\n    \\\"Dans l'e-Box (plus rapide)\\\",\\r\\n    \\\"Par courrier (plus lent)\\\"\\r\\n]\"}},\"children\":[]},{\"id\":\"9c814b20-0b24-43f3-9b03-c1ce920e57df\",\"label\":\"RequiredIf\",\"type\":\"form_validation\",\"object\":{\"label\":\"RequiredIf\",\"classname\":\"EMS\\\\FormBundle\\\\Components\\\\Validation\\\\RequiredIf\",\"value\":\"(data[\\\"themes-citizen\\\"][\\\"level_1\\\"] === \\\"tid_7235\\\") || (data[\\\"themes-citizen\\\"][\\\"level_1\\\"] === \\\"tid_7247\\\")\"},\"children\":[]}]},{\"id\":\"d1fb7af8-a3f3-4631-b78c-a6a002bafb46\",\"label\":\"attestation-reception-address\",\"type\":\"form_structure_field\",\"object\":{\"label\":\"attestation-reception-address\",\"name\":\"attestation-reception-address\",\"classname\":\"EMS\\\\FormBundle\\\\Components\\\\Field\\\\Textarea\",\"class\":\"col-md-8\",\"en\":{\"label\":\"Your address\"},\"fr\":{\"label\":\"Votre adresse\",\"help\":\"Pour recevoir l'attestation par courrier (attestation-reception === postbox)\"},\"nl\":{\"label\":\"Uw adres\",\"help\":\"Om het document per post te ontvangen\"},\"de\":{\"label\":\"Uw adressiert\",\"help\":\"Um das Dokument per Post zu erhalten\"},\"show_hide\":\"show\",\"all_any\":\"any\",\"rules\":[{\"field\":\"[themes-citizen][level_1]\",\"condition\":\"is\",\"value\":\"tid_7235\"},{\"field\":\"[themes-citizen][level_1]\",\"condition\":\"is\",\"value\":\"tid_7247\"}]},\"children\":[{\"id\":\"4f2bc154-2934-4c3c-84f6-2a5160f45fbf\",\"label\":\"RequiredIf\",\"type\":\"form_validation\",\"object\":{\"label\":\"RequiredIf\",\"classname\":\"EMS\\\\FormBundle\\\\Components\\\\Validation\\\\RequiredIf\",\"value\":\"data[\\\"attestation-reception\\\"] === \\\"postbox\\\"\"},\"children\":[]}]},{\"id\":\"d2d45d59-43c7-4185-bd25-6a89943d102c\",\"label\":\"hr\",\"type\":\"form_structure_markup\",\"object\":{\"label\":\"hr\",\"en\":{\"markup\":\"<hr />\"},\"fr\":{\"markup\":\"<hr />\"},\"nl\":{\"markup\":\"<hr />\"},\"de\":{\"markup\":\"<hr />\"},\"show_hide\":\"show\",\"all_any\":\"any\",\"rules\":[{\"field\":\"[profile]\",\"condition\":\"is\",\"value\":\"citizen\"},{\"field\":\"[profile]\",\"condition\":\"is\",\"value\":\"employer\"}]},\"children\":[]},{\"id\":\"AX0UUFFYeVi29PQflj4A\",\"label\":\"message\",\"type\":\"form_structure_field\",\"object\":{\"label\":\"message\",\"name\":\"message\",\"classname\":\"EMS\\\\FormBundle\\\\Components\\\\Field\\\\Textarea\",\"class\":\"col-md-8\",\"en\":{\"label\":\"Message\"},\"fr\":{\"label\":\"Message\"},\"nl\":{\"label\":\"Bericht\"},\"de\":{\"label\":\"Nachricht\"},\"show_hide\":\"show\",\"all_any\":\"any\",\"rules\":[{\"field\":\"[profile]\",\"condition\":\"is\",\"value\":\"citizen\"},{\"field\":\"[profile]\",\"condition\":\"is\",\"value\":\"employer\"}]},\"children\":[{\"id\":\"AWxr71aQ_vrZsIXZHU0Y\",\"label\":\"Max length with counter\",\"type\":\"form_validation\",\"object\":{\"label\":\"Max length with counter\",\"classname\":\"EMS\\\\FormBundle\\\\Components\\\\Validation\\\\MaxLengthCounter\",\"value\":\"4000\"},\"children\":[]}]},{\"id\":\"AX0UWyOEeVi29PQflj45\",\"label\":\"attachments\",\"type\":\"form_structure_field\",\"object\":{\"label\":\"attachments\",\"name\":\"attachments\",\"classname\":\"EMS\\\\FormBundle\\\\Components\\\\Field\\\\MultipleFile\",\"class\":\"col-md-8\",\"en\":{\"label\":\"Attachment(s)\",\"help\":\"Max 2 Mo\"},\"fr\":{\"label\":\"Fichier(s) joint(s)\",\"help\":\"Max 2 Mo\"},\"nl\":{\"label\":\"Bijgevoegd(e) bestand(en)\",\"help\":\"Max 2 Mo\"},\"de\":{\"label\":\"Angeh\u00e4ngte Datei(en)\",\"help\":\"Max 2 Mo\"},\"show_hide\":\"show\",\"all_any\":\"any\",\"rules\":[{\"field\":\"[profile]\",\"condition\":\"is\",\"value\":\"citizen\"},{\"field\":\"[profile]\",\"condition\":\"is\",\"value\":\"employer\"}]},\"children\":[{\"id\":\"AXA_LjPH_vrZsIXZPMsp\",\"label\":\"File Mime Type\",\"type\":\"form_validation\",\"object\":{\"label\":\"File Mime Type\",\"classname\":\"EMS\\\\FormBundle\\\\Components\\\\Validation\\\\FileMimeTypes\",\"value\":\"application/msword,application/vnd.openxmlformats-officedocument.wordprocessingml.document,application/vnd.ms-excel,application/vnd.openxmlformats-officedocument.spreadsheetml.sheet,application/vnd.ms-powerpoint,application/vnd.openxmlformats-officedocument.presentationml.presentation,image/jpeg,image/gif,image/png,application/pdf,text/plain\"},\"children\":[]},{\"id\":\"AXA_LZrc_vrZsIXZPMoR\",\"label\":\"Max File Size\",\"type\":\"form_validation\",\"object\":{\"label\":\"Max File Size\",\"classname\":\"EMS\\\\FormBundle\\\\Components\\\\Validation\\\\MaxFileSize\",\"value\":\"2M\"},\"children\":[]}]},{\"id\":\"af46d9d9-49b1-474d-bbc5-87eb51a035cc\",\"label\":\"hr2\",\"type\":\"form_structure_markup\",\"object\":{\"label\":\"hr2\",\"en\":{\"markup\":\"<hr />\"},\"fr\":{\"markup\":\"<hr />\"},\"nl\":{\"markup\":\"<hr />\"},\"de\":{\"markup\":\"<hr />\"},\"show_hide\":\"show\",\"all_any\":\"any\",\"rules\":[{\"field\":\"[profile]\",\"condition\":\"is\",\"value\":\"employer\"}]},\"children\":[]},{\"id\":\"85aae313-b0c3-460a-a500-e4e9fad4e6dc\",\"label\":\"company-information\",\"type\":\"form_structure_markup\",\"object\":{\"label\":\"company-information\",\"fr\":{\"markup\":\"<h3>Informations de l&#39;entreprise</h3>\"},\"nl\":{\"markup\":\"<h3>Informatie over het bedrijf</h3>\"},\"de\":{\"markup\":\"<h3>Informationen aus dem Unternehmen</h3>\"},\"en\":{\"markup\":\"<p>About the company</p>\"},\"show_hide\":\"show\",\"all_any\":\"all\",\"rules\":[{\"field\":\"profile\",\"condition\":\"is\",\"value\":\"employer\"}]},\"children\":[]},{\"id\":\"05403c7d-6403-46b7-b617-d88b18087d68\",\"label\":\"company-name\",\"type\":\"form_structure_field\",\"object\":{\"label\":\"company-name\",\"name\":\"company-name\",\"classname\":\"EMS\\\\FormBundle\\\\Components\\\\Field\\\\Text\",\"en\":{\"label\":\"Company name\"},\"fr\":{\"label\":\"Nom de l'entreprise\"},\"nl\":{\"label\":\"Bedrijfsnaam\"},\"de\":{\"label\":\"Name des Unternehmens\"},\"show_hide\":\"show\",\"all_any\":\"all\",\"rules\":[{\"field\":\"[profile]\",\"condition\":\"is\",\"value\":\"employer\"}]},\"children\":[{\"id\":\"2aa806ae-d6da-42d5-8398-c19cd2e7b287\",\"label\":\"RequiredIf\",\"type\":\"form_validation\",\"object\":{\"label\":\"RequiredIf\",\"classname\":\"EMS\\\\FormBundle\\\\Components\\\\Validation\\\\RequiredIf\",\"value\":\"(data[\\\"profile\\\"] === \\\"employer\\\")\"},\"children\":[]}]},{\"id\":\"46f6107f-5351-423c-ac14-5c1f3cff3ded\",\"label\":\"company-street-and-number\",\"type\":\"form_structure_field\",\"object\":{\"label\":\"company-street-and-number\",\"name\":\"company-street-and-number\",\"classname\":\"EMS\\\\FormBundle\\\\Components\\\\Field\\\\Text\",\"class\":\"col-md-8\",\"en\":{\"label\":\"Street address and house number\"},\"fr\":{\"label\":\"Rue et num\u00e9ro de l'entreprise\"},\"nl\":{\"label\":\"Straat en bedrijfsnummer\"},\"de\":{\"label\":\"Stra\u00dfe und Hausnummer des Unternehmens\"},\"show_hide\":\"show\",\"all_any\":\"all\",\"rules\":[{\"field\":\"[profile]\",\"condition\":\"is\",\"value\":\"employer\"}]},\"children\":[{\"id\":\"f6cc9914-c33a-4db2-ab2f-47b78ccacbf6\",\"label\":\"RequiredIf\",\"type\":\"form_validation\",\"object\":{\"label\":\"RequiredIf\",\"classname\":\"EMS\\\\FormBundle\\\\Components\\\\Validation\\\\RequiredIf\",\"value\":\"(data[\\\"profile\\\"] === \\\"employer\\\")\"},\"children\":[]}]},{\"id\":\"8bd450c1-05df-4513-93ac-35f6e97335b1\",\"label\":\"company-number\",\"type\":\"form_structure_field\",\"object\":{\"label\":\"company-number\",\"name\":\"company-number\",\"classname\":\"EMS\\\\FormBundle\\\\Components\\\\Field\\\\CompanyNumber\",\"class\":\"col-md-5\",\"en\":{\"label\":\"Company number\"},\"fr\":{\"label\":\"Num\u00e9ro d'entreprise\",\"placeholder\":\"xxxxxxxxxx\",\"help\":\"Le num\u00e9ro d'entreprise (num\u00e9ro BCE) se compose de 10 chiffres : le num\u00e9ro TVA (9 chiffres) pr\u00e9c\u00e9d\u00e9 du chiffre 0 ou 1.\"},\"nl\":{\"label\":\"Bedrijfsnummer\",\"placeholder\":\"xxxxxxxxxx\",\"help\":\"Het ondernemingsnummer (ECB-nummer) bestaat uit 10 cijfers: het BTW-nummer (9 cijfers) voorafgegaan door het cijfer 0 of 1.\"},\"de\":{\"label\":\"Unternehmensnummer\",\"placeholder\":\"xxxxxxxxxx\",\"help\":\"Die Unternehmensnummer (EZB-Nummer) besteht aus 10 Ziffern: der Umsatzsteuer-Identifikationsnummer (9 Ziffern), der die Ziffer 0 oder 1 vorangestellt ist.\"},\"show_hide\":\"show\",\"all_any\":\"all\",\"rules\":[{\"field\":\"[profile]\",\"condition\":\"is\",\"value\":\"employer\"}]},\"children\":[{\"id\":\"839fd146-50bb-40e2-9def-7c026e093a7c\",\"label\":\"CompanyNumber\",\"type\":\"form_validation\",\"object\":{\"classname\":\"EMS\\\\FormBundle\\\\Components\\\\Validation\\\\CompanyNumber\",\"label\":\"CompanyNumber\"},\"children\":[]},{\"id\":\"7d2dab4e-bdc4-4f1e-b452-817de20fd4d7\",\"label\":\"RequiredIf\",\"type\":\"form_validation\",\"object\":{\"label\":\"RequiredIf\",\"classname\":\"EMS\\\\FormBundle\\\\Components\\\\Validation\\\\RequiredIf\",\"value\":\"(data[\\\"profile\\\"] === \\\"employer\\\")\"},\"children\":[]}]},{\"id\":\"5b3f9895-60b6-471c-a542-5c731acc0671\",\"label\":\"company-postcode\",\"type\":\"form_structure_field\",\"object\":{\"label\":\"company-postcode\",\"name\":\"company-postcode\",\"classname\":\"EMS\\\\FormBundle\\\\Components\\\\Field\\\\Text\",\"class\":\"col-md-3\",\"en\":{\"label\":\"Zip code\"},\"fr\":{\"label\":\"Code postal\"},\"nl\":{\"label\":\"Postcode\"},\"de\":{\"label\":\"Postleitzahl\"},\"show_hide\":\"show\",\"all_any\":\"all\",\"rules\":[{\"field\":\"[profile]\",\"condition\":\"is\",\"value\":\"employer\"}]},\"children\":[{\"id\":\"75301e5d-7fea-41f0-ac10-7667f6bf89a6\",\"label\":\"RequiredIf\",\"type\":\"form_validation\",\"object\":{\"label\":\"RequiredIf\",\"classname\":\"EMS\\\\FormBundle\\\\Components\\\\Validation\\\\RequiredIf\",\"value\":\"(data[\\\"profile\\\"] === \\\"employer\\\")\"},\"children\":[]}]},{\"id\":\"9547a7c0-0bca-414a-88d5-f658f9218323\",\"label\":\"company-municipality\",\"type\":\"form_structure_field\",\"object\":{\"label\":\"company-municipality\",\"name\":\"company-municipality\",\"classname\":\"EMS\\\\FormBundle\\\\Components\\\\Field\\\\Text\",\"class\":\"col-md-8\",\"en\":{\"label\":\"City\"},\"fr\":{\"label\":\"Localit\u00e9\"},\"nl\":{\"label\":\"Gemeente\"},\"de\":{\"label\":\"Ort\"},\"show_hide\":\"show\",\"all_any\":\"all\",\"rules\":[{\"field\":\"[profile]\",\"condition\":\"is\",\"value\":\"employer\"}]},\"children\":[{\"id\":\"f58e1c75-37e5-4d12-b8bb-ba822ce11831\",\"label\":\"RequiredIf\",\"type\":\"form_validation\",\"object\":{\"label\":\"RequiredIf\",\"classname\":\"EMS\\\\FormBundle\\\\Components\\\\Validation\\\\RequiredIf\",\"value\":\"(data[\\\"profile\\\"] === \\\"employer\\\")\"},\"children\":[]}]},{\"id\":\"85afd32f-4ef1-474c-b690-47b0958604ec\",\"label\":\"hr3\",\"type\":\"form_structure_markup\",\"object\":{\"label\":\"hr3\",\"en\":{\"markup\":\"<hr />\"},\"fr\":{\"markup\":\"<hr />\"},\"nl\":{\"markup\":\"<hr />\"},\"de\":{\"markup\":\"<hr />\"},\"show_hide\":\"show\",\"all_any\":\"any\",\"rules\":[{\"field\":\"[profile]\",\"condition\":\"is\",\"value\":\"citizen\"},{\"field\":\"[profile]\",\"condition\":\"is\",\"value\":\"employer\"}]},\"children\":[]},{\"id\":\"8e4cb323-f093-43d0-9738-e05022db005e\",\"label\":\"contact-person-information\",\"type\":\"form_structure_markup\",\"object\":{\"label\":\"contact-person-information\",\"en\":{\"markup\":\"<p>Contact person</p>\"},\"fr\":{\"markup\":\"<h3>Personne de contact</h3>\"},\"nl\":{\"markup\":\"<h3>Contactpersoon</h3>\"},\"de\":{\"markup\":\"<h3>Kontaktperson</h3>\"},\"show_hide\":\"show\",\"all_any\":\"any\",\"rules\":[{\"field\":\"[profile]\",\"condition\":\"is\",\"value\":\"citizen\"},{\"field\":\"[profile]\",\"condition\":\"is\",\"value\":\"employer\"}]},\"children\":[]},{\"id\":\"42f79f10-6fb6-4001-8c69-ce8528881a96\",\"label\":\"title\",\"type\":\"form_structure_field\",\"object\":{\"label\":\"title\",\"name\":\"title\",\"classname\":\"EMS\\\\FormBundle\\\\Components\\\\Field\\\\ChoiceSelect\",\"class\":\"col-md-4\",\"en\":{\"label\":\"Title\"},\"fr\":{\"label\":\"Titre\"},\"nl\":{\"label\":\"Aanspreking\"},\"de\":{\"label\":\"Anrede\"},\"show_hide\":\"show\",\"all_any\":\"any\",\"rules\":[{\"field\":\"[profile]\",\"condition\":\"is\",\"value\":\"citizen\"},{\"field\":\"[profile]\",\"condition\":\"is\",\"value\":\"employer\"}]},\"children\":[{\"id\":\"909b2876-9184-4756-aebb-b90a3722b1f2\",\"label\":\"title-choices\",\"type\":\"form_choice\",\"object\":{\"label\":\"title-choices\",\"values\":\"[\\r\\n    \\\"\\\",\\r\\n    \\\"male\\\",\\r\\n    \\\"female\\\",\\r\\n    \\\"other\\\"\\r\\n]\",\"fr\":{\"labels\":\"[\\r\\n    \\\"S\u00e9lectionner\\\",\\r\\n    \\\"Monsieur\\\",\\r\\n    \\\"Madame\\\",\\r\\n    \\\"Mx\\\"\\r\\n]\"},\"nl\":{\"labels\":\"[\\r\\n    \\\"Selecteer\\\",\\r\\n    \\\"Mijnheer\\\",\\r\\n    \\\"Mevrouw\\\",\\r\\n    \\\"Mx\\\"\\r\\n]\"},\"de\":{\"labels\":\"[\\r\\n    \\\"Auswahl\\\",\\r\\n    \\\"Herr\\\",\\r\\n    \\\"Frau\\\",\\r\\n    \\\"Mx\\\"\\r\\n]\"},\"en\":{\"labels\":\"[\\r\\n    \\\"Select\\\",\\r\\n    \\\"Male\\\",\\r\\n    \\\"Female\\\",\\r\\n    \\\"Mx\\\"\\r\\n]\"}},\"children\":[]}]},{\"id\":\"AX0UUSkLeVi29PQflj4F\",\"label\":\"firstname\",\"type\":\"form_structure_field\",\"object\":{\"label\":\"firstname\",\"name\":\"firstname\",\"classname\":\"EMS\\\\FormBundle\\\\Components\\\\Field\\\\Text\",\"class\":\"col-md-6\",\"en\":{\"label\":\"Firstname\"},\"fr\":{\"label\":\"Pr\u00e9nom\"},\"nl\":{\"label\":\"Voornaam\"},\"de\":{\"label\":\"Vorname\"},\"show_hide\":\"show\",\"all_any\":\"any\",\"rules\":[{\"field\":\"[profile]\",\"condition\":\"is\",\"value\":\"citizen\"},{\"field\":\"[profile]\",\"condition\":\"is\",\"value\":\"employer\"}]},\"children\":[]},{\"id\":\"AX0UU_MreVi29PQflj4Z\",\"label\":\"lastname\",\"type\":\"form_structure_field\",\"object\":{\"label\":\"lastname\",\"name\":\"lastname\",\"classname\":\"EMS\\\\FormBundle\\\\Components\\\\Field\\\\Text\",\"class\":\"col-md-6\",\"en\":{\"label\":\"Lastname\"},\"fr\":{\"label\":\"Nom\"},\"nl\":{\"label\":\"Naam\"},\"de\":{\"label\":\"Nachname\"},\"show_hide\":\"show\",\"all_any\":\"any\",\"rules\":[{\"field\":\"[profile]\",\"condition\":\"is\",\"value\":\"citizen\"},{\"field\":\"[profile]\",\"condition\":\"is\",\"value\":\"employer\"}]},\"children\":[]},{\"id\":\"f4ecec2e-9f9b-488a-9058-7233d6fad9c4\",\"label\":\"niss\",\"type\":\"form_structure_field\",\"object\":{\"label\":\"niss\",\"name\":\"niss\",\"classname\":\"EMS\\\\FormBundle\\\\Components\\\\Field\\\\NissInsz\",\"class\":\"col-md-4\",\"en\":{\"label\":\"NISS code\"},\"fr\":{\"label\":\"Num\u00e9ro de registre national\",\"placeholder\":\"xxxxxxxxxxx\",\"help\":\"Votre num\u00e9ro de registre national se trouve au verso de votre carte d'identit\u00e9 belge. Veuillez introduire les chiffres, sans espace ou autre signe de ponctuation.\"},\"nl\":{\"label\":\"Nationaal registernummer\",\"placeholder\":\"xxxxxxxxxxx\",\"help\":\"Uw rijksregisternummer staat op de achterkant van uw Belgische identiteitskaart. Voer de cijfers in, zonder spaties of andere leestekens.\"},\"de\":{\"label\":\"Nationale Registernummer\",\"placeholder\":\"xxxxxxxxxxx\",\"help\":\"Ihre Nationalregisternummer befindet sich auf der R\u00fcckseite Ihres belgischen Personalausweises. Bitte geben Sie die Zahlen ohne Leerzeichen oder andere Satzzeichen ein.\"},\"all_any\":\"any\",\"rules\":[{\"field\":\"[profile]\",\"condition\":\"is\",\"value\":\"citizen\"},{\"field\":\"[profile]\",\"condition\":\"is\",\"value\":\"employer\"}]},\"children\":[{\"id\":\"565c5d76-addc-4987-94f3-71c29af4c645\",\"label\":\"NissInsz\",\"type\":\"form_validation\",\"object\":{\"classname\":\"EMS\\\\FormBundle\\\\Components\\\\Validation\\\\NissInsz\",\"label\":\"NissInsz\"},\"children\":[]},{\"id\":\"46528465-8ebc-487e-ab7b-e69d4a2f2d49\",\"label\":\"RequiredIf\",\"type\":\"form_validation\",\"object\":{\"label\":\"RequiredIf\",\"classname\":\"EMS\\\\FormBundle\\\\Components\\\\Validation\\\\RequiredIf\",\"value\":\"(data[\\\"profile\\\"] === \\\"citizen\\\")\"},\"children\":[]}]},{\"id\":\"AX0UVYnteVi29PQflj4e\",\"label\":\"email\",\"type\":\"form_structure_field\",\"object\":{\"label\":\"email\",\"name\":\"email\",\"classname\":\"EMS\\\\FormBundle\\\\Components\\\\Field\\\\EmailWithConfirmation\",\"class\":\"col-md-8\",\"en\":{\"label\":\"E-mail\"},\"fr\":{\"label\":\"E-mail\"},\"nl\":{\"label\":\"E-mail\"},\"de\":{\"label\":\"E-mail\"},\"show_hide\":\"show\",\"all_any\":\"any\",\"rules\":[{\"field\":\"[profile]\",\"condition\":\"is\",\"value\":\"citizen\"},{\"field\":\"[profile]\",\"condition\":\"is\",\"value\":\"employer\"}]},\"children\":[{\"id\":\"AWw8nsq2b1nkLNP9wNln\",\"label\":\"Email\",\"type\":\"form_validation\",\"object\":{\"label\":\"Email\",\"classname\":\"EMS\\\\FormBundle\\\\Components\\\\Validation\\\\Email\",\"value\":null},\"children\":[]}]},{\"id\":\"AX0UVfpgeVi29PQflj4k\",\"label\":\"phone\",\"type\":\"form_structure_field\",\"object\":{\"label\":\"phone\",\"name\":\"phone\",\"classname\":\"EMS\\\\FormBundle\\\\Components\\\\Field\\\\Phone\",\"class\":\"col-md-4\",\"en\":{\"label\":\"Phone or mobile number\"},\"fr\":{\"label\":\"Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone / GSM\"},\"nl\":{\"label\":\"Telefoonnummer / GSM-nummer\"},\"de\":{\"label\":\"Telefon- oder Mobiltelefonnummer\"},\"show_hide\":\"show\",\"all_any\":\"any\",\"rules\":[{\"field\":\"[profile]\",\"condition\":\"is\",\"value\":\"citizen\"},{\"field\":\"[profile]\",\"condition\":\"is\",\"value\":\"employer\"}]},\"children\":[{\"id\":\"AW2meaGYgwvToiwBkvux\",\"label\":\"Phone\",\"type\":\"form_validation\",\"object\":{\"label\":\"Phone\",\"classname\":\"EMS\\\\FormBundle\\\\Components\\\\Validation\\\\Phone\",\"value\":null},\"children\":[]}]},{\"id\":\"f3b36324-1c16-4709-ae82-6290f2904ec0\",\"label\":\"residence-location\",\"type\":\"form_structure_field\",\"object\":{\"label\":\"residence-location\",\"name\":\"residence-location\",\"classname\":\"EMS\\\\FormBundle\\\\Components\\\\Field\\\\ChoiceRadios\",\"class\":\"col-md-6\",\"en\":{\"label\":\"Where do live?\"},\"fr\":{\"label\":\"O\u00f9 habitez-vous?\"},\"nl\":{\"label\":\"Waar woon je ?\"},\"de\":{\"label\":\"Wo wohnen Sie?\"},\"show_hide\":\"show\",\"all_any\":\"all\",\"rules\":[{\"field\":\"[profile]\",\"condition\":\"is\",\"value\":\"citizen\"}]},\"children\":[{\"id\":\"efc3efb8-8566-42f7-895c-23a9a46d3578\",\"label\":\"residence-location-choices\",\"type\":\"form_choice\",\"object\":{\"label\":\"residence-location-choices\",\"values\":\"[\\r\\n    \\\"has_lived_in_belgium\\\",\\r\\n    \\\"never_lived_in_belgium\\\"\\r\\n]\",\"fr\":{\"labels\":\"[\\r\\n    \\\"J'habite (j'ai habit\u00e9) en Belgique\\\",\\r\\n    \\\"Je n'ai jamais habit\u00e9 en Belgique\\\"\\r\\n]\"},\"nl\":{\"labels\":\"[\\r\\n    \\\"Ik woon(de) in Belgi\u00eb\\\",\\r\\n    \\\"Ik heb nooit in Belgi\u00eb gewoond\\\"\\r\\n]\"},\"de\":{\"labels\":\"[\\r\\n    \\\"Ich wohne (habe gewohnt) in Belgien\\\",\\r\\n    \\\"Ich (habe) nie in Belgien gewohnt\\\"\\r\\n]\"},\"en\":{\"labels\":\"[\\r\\n    \\\"J'habite (j'ai habit\u00e9) en Belgique\\\",\\r\\n    \\\"Je n'ai jamais habit\u00e9 en Belgique\\\"\\r\\n]\"}},\"children\":[]},{\"id\":\"03a747d4-9709-4f9c-a661-9029cc1742ef\",\"label\":\"RequiredIf\",\"type\":\"form_validation\",\"object\":{\"label\":\"RequiredIf\",\"classname\":\"EMS\\\\FormBundle\\\\Components\\\\Validation\\\\RequiredIf\",\"value\":\"(data[\\\"profile\\\"] === \\\"citizen\\\")\"},\"children\":[]}]},{\"id\":\"AX0UV3jleVi29PQflj4p\",\"label\":\"street-and-number\",\"type\":\"form_structure_field\",\"object\":{\"label\":\"street-and-number\",\"name\":\"street-and-number\",\"classname\":\"EMS\\\\FormBundle\\\\Components\\\\Field\\\\Text\",\"fr\":{\"label\":\"Rue et num\u00e9ro de domicile\"},\"nl\":{\"label\":\"Straat en huisnummer\"},\"de\":{\"label\":\"Stra\u00dfe und Hausnummer\"},\"en\":{\"label\":\"Street and house number\"},\"show_hide\":\"show\",\"all_any\":\"all\",\"rules\":[{\"field\":\"[profile]\",\"condition\":\"is\",\"value\":\"citizen\"}]},\"children\":[]},{\"id\":\"AX0UWChAeVi29PQflj4u\",\"label\":\"postcode\",\"type\":\"form_structure_field\",\"object\":{\"label\":\"postcode\",\"name\":\"postcode\",\"classname\":\"EMS\\\\FormBundle\\\\Components\\\\Field\\\\Text\",\"class\":\"col-md-3\",\"en\":{\"label\":\"Zip\"},\"fr\":{\"label\":\"Code postal\"},\"nl\":{\"label\":\"Postcode\"},\"de\":{\"label\":\"Postleitzahl\"},\"show_hide\":\"show\",\"all_any\":\"all\",\"rules\":[{\"field\":\"[profile]\",\"condition\":\"is\",\"value\":\"citizen\"}]},\"children\":[]},{\"id\":\"AX0UWK0XeVi29PQflj40\",\"label\":\"municipality\",\"type\":\"form_structure_field\",\"object\":{\"label\":\"municipality\",\"name\":\"municipality\",\"classname\":\"EMS\\\\FormBundle\\\\Components\\\\Field\\\\Text\",\"class\":\"col-md-8\",\"en\":{\"label\":\"City\"},\"fr\":{\"label\":\"Localit\u00e9\"},\"nl\":{\"label\":\"Gemeente\"},\"de\":{\"label\":\"Ort\"},\"show_hide\":\"show\",\"all_any\":\"all\",\"rules\":[{\"field\":\"[profile]\",\"condition\":\"is\",\"value\":\"citizen\"}]},\"children\":[]},{\"id\":\"c6978db5-f93f-4173-a920-682debd16269\",\"label\":\"hr4\",\"type\":\"form_structure_markup\",\"object\":{\"label\":\"hr4\",\"en\":{\"markup\":\"<hr />\"},\"fr\":{\"markup\":\"<hr />\"},\"nl\":{\"markup\":\"<hr />\"},\"de\":{\"markup\":\"<hr />\"},\"show_hide\":\"show\",\"all_any\":\"any\",\"rules\":[{\"field\":\"[profile]\",\"condition\":\"is\",\"value\":\"citizen\"},{\"field\":\"[profile]\",\"condition\":\"is\",\"value\":\"employer\"}]},\"children\":[]},{\"id\":\"AX0UYdB8eVi29PQflj5F\",\"label\":\"recontact-optin\",\"type\":\"form_structure_field\",\"object\":{\"label\":\"recontact-optin\",\"name\":\"recontact-optin\",\"classname\":\"EMS\\\\FormBundle\\\\Components\\\\Field\\\\ChoiceRadios\",\"default\":\"false\",\"en\":{\"label\":\"I agree to be contacted\"},\"fr\":{\"label\":\"J'accepte d'\u00eatre \u00e9ventuellement recontact\u00e9 par l'ONEM, via e-mail, afin de participer \u00e0 l'am\u00e9lioration de ses services (enqu\u00eates, focus groupes, ...). Toute information fournie restera confidentielle.\"},\"nl\":{\"label\":\"Ik ga ermee akkoord dat de RVA mij via e-mail eventueel kan contacteren om mee te werken aan het verbeteren van zijn dienstverlening (enqu\u00eates, focusgroepen ...). Alle verstrekte informatie blijft vertrouwelijk.\"},\"de\":{\"label\":\"Ich bin damit einverstanden, dass das LfA mich eventuell per E-Mail zur\u00fcckkontaktiert, um mich zu bitten, an der Verbesserung seiner Dienstleistungen (Umfragen, Fokusgruppen) teilzunehmen. Jede erteilte Information wird dabei vertraulich bleiben.\"},\"show_hide\":\"show\",\"all_any\":\"any\",\"rules\":[{\"field\":\"[profile]\",\"condition\":\"is\",\"value\":\"citizen\"},{\"field\":\"[profile]\",\"condition\":\"is\",\"value\":\"employer\"}]},\"children\":[{\"id\":\"AXNR5WBQVlTwvgZHrvrM\",\"label\":\"yes-no-choices\",\"type\":\"form_choice\",\"object\":{\"label\":\"yes-no-choices\",\"values\":\"[\\\"true\\\", \\\"false\\\"]\",\"fr\":{\"labels\":\"[\\\"Oui\\\", \\\"Non\\\"]\"},\"nl\":{\"labels\":\"[\\\"Ja\\\", \\\"Nee\\\"]\"},\"de\":{\"labels\":\"[\\\"Ja\\\", \\\"Nein\\\"]\"},\"en\":{\"labels\":\"[\\\"Yes\\\", \\\"No\\\"]\"}},\"children\":[]},{\"id\":\"aa4391d1-f9bc-4ee0-b70b-30c2874363dc\",\"label\":\"Required\",\"type\":\"form_validation\",\"object\":{\"classname\":\"EMS\\\\FormBundle\\\\Components\\\\Validation\\\\Required\",\"label\":\"Required\"},\"children\":[]}]},{\"id\":\"9e11e8db-6272-4923-9be9-65c2e55de2b6\",\"label\":\"hr5\",\"type\":\"form_structure_markup\",\"object\":{\"label\":\"hr5\",\"en\":{\"markup\":\"<hr />\"},\"fr\":{\"markup\":\"<hr />\"},\"nl\":{\"markup\":\"<hr />\"},\"de\":{\"markup\":\"<p>&lt;hr /&gt;</p>\"},\"show_hide\":\"show\",\"all_any\":\"any\",\"rules\":[{\"field\":\"[profile]\",\"condition\":\"is\",\"value\":\"citizen\"},{\"field\":\"[profile]\",\"condition\":\"is\",\"value\":\"employer\"}]},\"children\":[]},{\"id\":\"AX0UXLzbeVi29PQflj4-\",\"label\":\"gdpr-checkbox\",\"type\":\"form_structure_field\",\"object\":{\"label\":\"gdpr-checkbox\",\"name\":\"gdpr-checkbox\",\"classname\":\"EMS\\\\FormBundle\\\\Components\\\\Field\\\\Checkbox\",\"en\":{\"label\":\"Agree with GDPR rules\"},\"fr\":{\"label\":\"En soumettant ce formulaire, j'accepte que les informations saisies soient exploit\u00e9es dans le cadre de ma demande ainsi qu'\u00e0 des fins statistiques, conform\u00e9ment \u00e0 l'article 89 (EU RGPD).\"},\"nl\":{\"label\":\"Door dit formulier op te sturen aanvaard ik dat de informatie die ik verstrek wordt gebruikt in het kader van mijn aanvraag en voor statistische doeleinden, conform aan artikel 89 (EU GDPR).\"},\"de\":{\"label\":\"Mit dem Absenden dieses Formulars erkl\u00e4re ich mich damit einverstanden, dass die von mir gemachten Angaben im Zusammenhang mit meiner Bewerbung und f\u00fcr statistische Zwecke gem\u00e4\u00df Artikel 89 (EU-DSGVO) verwendet werden.\"},\"show_hide\":\"show\",\"all_any\":\"any\",\"rules\":[{\"field\":\"[profile]\",\"condition\":\"is\",\"value\":\"citizen\"},{\"field\":\"[profile]\",\"condition\":\"is\",\"value\":\"employer\"}]},\"children\":[{\"id\":\"e5a1a4f2-9ca3-4f93-b270-6ead8af39152\",\"label\":\"Required\",\"type\":\"form_validation\",\"object\":{\"classname\":\"EMS\\\\FormBundle\\\\Components\\\\Validation\\\\Required\",\"label\":\"Required\"},\"children\":[]}]},{\"id\":\"AX0UZKbueVi29PQflj5K\",\"label\":\"submit\",\"type\":\"form_structure_field\",\"object\":{\"label\":\"submit\",\"name\":\"submit\",\"classname\":\"EMS\\\\FormBundle\\\\Components\\\\Field\\\\Submit\",\"class\":\"btn-primary\",\"fr\":{\"label\":\"Envoyer\"},\"nl\":{\"label\":\"Verstuur\"},\"de\":{\"label\":\"Absenden\"},\"en\":{\"label\":\"Submit\"},\"show_hide\":\"show\",\"all_any\":\"any\",\"rules\":[{\"field\":\"[profile]\",\"condition\":\"is\",\"value\":\"citizen\"},{\"field\":\"[profile]\",\"condition\":\"is\",\"value\":\"employer\"}]},\"children\":[]}]",
    "form_template": "@EMSCH/template/form/bootstrap_4_with_visibility.html.twig",
    "label": "Advance form",
    "name": "advance_form",
    "submissions": "[{\"id\":\"AX0UezSbeVi29PQflj5n\",\"label\":\"submission-contact (EmailHandler)\",\"type\":\"submission\",\"object\":{\"label\":\"submission-contact (EmailHandler)\",\"name\":\"submission-contact\",\"type\":\"EMS\\\\SubmissionBundle\\\\Handler\\\\EmailHandler\",\"endpoint\":\"demo@example.com\",\"message\":\"{%- set fields = [] -%}\\r\\n{%- set elements = config.elements -%}\\r\\n\\r\\n{%- for name, value in data|filter((v, k) => not (k == 'attachments')) -%}\\r\\n    {%- set element = elements|filter(v => v.name == name)|first -%}\\r\\n    {%- set fields = fields|merge({(name): {\\r\\n        'name': name,\\r\\n        'value': value,\\r\\n        'label': (element.label|default('')),\\r\\n        'class': (element.class|default(''))\\r\\n    } }) -%}\\r\\n{%- endfor -%}\\r\\n\\r\\n{%- set body -%}\\r\\n    {{ \\\"--- ORIGINAL JSON DATA ---\\\" }}\\r\\n    {{ fields|default([])|json_encode|raw }}\\r\\n{%- endset -%}\\r\\n\\r\\n{%- set files = {} -%}\\r\\n{%- for file in formData.allFiles|map(v => v.toArray) -%}\\r\\n    {%- set files = files|merge({(file.form_field):{\\r\\n        filename: file.filename|ems_webalize,\\r\\n        originalName: file.filename|ems_webalize,\\r\\n        mimeType: file.mimeType,\\r\\n        pathname: file.pathname,\\r\\n    } }) -%}\\r\\n{%- endfor -%}\\r\\n\\r\\n{%- set mail = {\\r\\n    \\\"from\\\": \\\"no_reply@example.com\\\",\\r\\n    \\\"subject\\\": \\\"Form submission from contact form\\\",\\r\\n    \\\"body\\\": body\\r\\n} -%}\\r\\n\\r\\n{%- if files|length > 0 -%}\\r\\n    {%- set mail = mail|merge({\\\"attachments\\\": files}) -%}\\r\\n{%- endif -%}\\r\\n{{- mail|json_encode|raw -}}\"},\"children\":[]}]",
    "theme_template": "@EMSCH/template/form/theme/bootstrap_4_with_visibility.html.twig"
}